地產公司董事BMW遭低調縱火 燒埋老婆新座駕

凌晨1時許，沙田馬鞍山錦英苑停車場C樓層，一輛寶馬X1起火焚燒，波及旁邊一輛奧迪A3，火勢猛烈及冒出濃煙，由途人發現報警。消防員接報到場，開1條喉及出動1隊煙帽隊灌救，將火救熄。寶馬嚴重焚毀，奧迪半邊車身亦告燒毀，另外兩輛豐田Corolla的油漆及燈殼燒溶。
消防調查認為火警起因有可疑，交由警方跟進。現場閉路電視拍攝到有兩名可疑男子，警方正展開追緝。兩人25至35歲，中等身材，案發時1人身穿淺色上衣、藍色牛仔褲；另1人身穿深色上衣、藍色牛仔褲及戴冷帽。
原來寶馬的車主，是世紀21奇豐物業董事莊振耀，而奧迪則是其妻的座駕。莊接受《蘋果》電話訪問否認結怨：「真係唔知道，我都搲晒頭，等差人查。」而妻子的奧迪落地未夠一年，雙雙燒毀十分無奈。

奧神

董事 錦英苑 X1 A3

咩低調縱火？

同問

+1

+2

入黎就係想問呢樣野

有咩咁好笑

奧sir

低調通緝d fd